［咪去黃大仙］ 重防

人在黃大仙站附近
周圍都係防暴
住黃大仙手足唔好返去
要返都一定要棄哂裝同換好衫

推

[慶中秋]邊度啲螢光棒好用?

想各巴絲幫手揾揾

d1出口有大量狗

正德街有兩豬籠車 一警車

我兜好遠路先返到
大家真係唔好黃大仙站落

推比各位手足睇

太危險
千其唔好係黃大仙落

真係好撚多狗係黃大仙。岩岩係黃大仙走

搞黃大仙屌你老母 返個屋企都唔撚比？

2236已經見到大量狗係沙田坳道巴士站出沒

今日有要事做 無發夢
但咁啱又有成套全黑喺個袋入面
返唔返去好?

利申 黃大仙街坊

天橋有狗 有旗有槍

手足要棄裝換好衫先返黃大仙

我都係巴士度

黃大仙站已停。 要封, 叫人走緊。

我收工想返屋企姐

觀塘都有狗

其他mtr 站再轉直到樓下果d 車

推推推